[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (23) 隻Game仲有無人玩?

感覺身邊的人少玩左好多, 呢隻Game真係有唔少問題要解決。

上邊條片有幾個point講得幾好, 唔想睇片我輕微總結下

1. 主題季(Pass): 課金玩家得益> 唔課好多, F2P玩家好難拎寶石。
2. 任務系統: 好多好難解的任務, 變左打機為解任, 唔解既話箱都開唔到。E.g. 任務系統係想鼓勵人玩冷門mode同埋少人用的英, 結果變左好多人用唔適合的英一次過解2個任, 真係見太多。
3. 獎杯賽季完結: 每14日賽季一完, 550杯以上英雄就扣杯, 長遠玩失去動力,唔少人頂唔順。而且轉換成既星徽係商店的選擇又太少，
4. 玩家質素: 踢波轉登own goal、寶石跌哂10粒、為解任亂出英、為解任特登死/扣血回血
5. 單人組隊: 高杯英唔組嬴唔到
6. 表情系統: 好貴又難抽
7. 匹配系統: 我個人認為最大問題的一樣, 我直接用例子答。自己英650 LV10, 隊友500 Lv 6-8 對面全部650 LV10、自己20K+總杯 隊友得幾千 而對面全部22k-30k、打高杯5場有2場逆風高飛而隊友其中一個可以得萬零杯......我覺得對雙方都唔公平, 新手唔應該同打左10,000場的人一隊(即使英杯數一樣, 因為實力係兩會事)。遊戲主管講過隻game係行Fast Matchmaking> accurate Matchmaking。
8. 紅Wifi: 最近個網好似真係差左, 玩左咁耐一直都無問題。

利申: 人生第一隻手機Game, 覺得好撚好玩。但最近玩少左好多, 唔多唔少係因為商業化左好多, 出左Pass之後成件事變左質。例如隻英上到一個位, 但任務要嬴10場, 都唔知解唔解好, 唔解錢又無箱又無。啲任又鳩 玩Heist要回300,000血又唔俾refresh抽新任。課金得益真係大唔課好多, 變相難左開箱又難拎gem, 做任變左係必要。

隻game pass 算好佛啦係有d任務特別on9
如果佢搞搞紅wifi 同mm 會好好多

new post push

Nani skin 好cute

我用數據真係好少紅connect喎
點解你地唔開data 玩
其實用量好少

楊中华

平時我都係關wifi 用data 玩 用wifi 間唔中就會lag
但前排用data 都有幾場lag 近排好似係唔多穩定

咁可能某個供應商有問題
我用自由鳥 好似smartone 線
我諗30-40場先有1場lag

推一推

係屋企都用data, 就係近排用data都間中lag

d skin你儲gem買定課金?
我覺得有好多都唔錯 但gem主要拎哂去升級啲英無乜淨 同埋skin又唔平

唔係課就唔好追skin 喇 儲黎開pass 好過

齊角齊star power gadget 真係冇點開game

有friend淨儲都儲左500幾gem買skin

儲左幾耐
而家用黎開pass 算啦又有skin 送

升級用咩gem???

而家box開唔到gem得每季送果80定90

以前無pass既時候 拎哂gem買箱同token開能量點＋錢

我都唔知幾耐但佢從來唔會買箱/token, 我以前一見megabox做特價119 gem 4個箱一定買

應該90
兩季可以免費玩一個pass

而家gem一係買pass，一係買skin

留名

近排就算用data都好lag..

我都係
玩到火滾

最近啲wifi lag到玩唔到咁濟
真係搞到半退坑咁濟

對上十個金箱無新角無starpower
啲任又成日迫你打solo食雞打50000血/回血/迫你用啲唔鐘意嘅角打贏10場
最近忙 無keep啲角嘅盃
由650退番落550之後 啲對友零teamwork
簡直強姦自己智力

已經唔強求升杯
打到550就算
未當清任算

屌我情況同你完全一撚樣 落番550啲人真係廢到唔想打
打街場不如玩下機械人event都無咁嬲

無時間玩就俾season reset 玩
太多人龜solo 龜到550 就唔升，呢個range 一街都係伏

14日reset太短 改21日啦好心

有冇人課中秋特惠包 見5蚊幾抵屌咁

屌老母啲隊友好多真係弱撚智尤其是個啲轉圈唔射ball個啲on99

我估遲早要改
有時有d 人19, 20k 但玩落呆下呆下咁，一睇原來只係全部550
通脹得咁勁

好過射自己龍門果d 少少

應該係諗住拖下時間啫
不過轉到入唔到又另一個講法

忍唔住課左金

有$5咩 得個$78
都心思思想課

遲早50隻英
到時一街都25,000

想賣咗隻account

$1200-1300左右
多寶多金幣多星徽全10lv 20000以上盃數

有冇人要

有時PP見到JESSIE同SHELLY硬係覺得D人唔太高盃,升爆D泛用角去打PP果類

LM

500-600 區間 太多解任 season reset地雷
單排玩3V3 完全靠運

英又越出越多 Season Reset 仲係14 日完全唔合理

長期玩單人沖到650

呢幾日搞乜
疾下疾下咁

自從出咗任務之後都冇衝過盃
淨係做任都晒啲時間，聯賽又要日日打三場
重點係之前衝盃都係14日玩死同一隻
一reset就扣勁多盃都冇咩心機打
純粹想將每隻都上到25-30Rank就由佢扣到525算

嗰班新手得一兩隻有sp
玩乜都用shelly

PP見到shelly已經知咩事啦
同埋PP係根據PP個分配對而唔係盃數, 所以好易撞到2-3000盃的人

完撚全認同14日Reset 係唔合理，39隻英都上盃真係攰到仆街
為上而上 唔上又跌得好快

試下唔用wifi用手機數據

根本任務制度破壞左成個遊戲生態
哂太多時間但又唔可以唔做
同埋有部份英reset左之後盃數唔上唔落 (e.g. 625 or 575), 如果唔上番650 or 600 就跌得仲甘 好煩

我上季pass 打法係每日靜係清日任，到有big boss 先清長期任
基本上幾粒鐘清得晒非game mode 任又唔會擔心盃數，清得好快只係會悶悶地
呢期太忙無得好似之前咁升盃

你呢個清日任我試下先

血鬼以家用邊個武裝好？

有冇人知個coin doubler活動做到幾時?

今日四點完

搶星一裝 補尾刀
踢波二裝 儲大技打combo
Gem/solo 睇你自己, 感覺街場普遍二裝多啲 但要熟combo

請問今日場10LV 星光賽, 用咩角有利??

以前用barley 玩幾勁
而家出左gadget 唔知仲有無市場

岩岩入返坑 想問二裝既combo係咩？

最近Mortis buff左，只要大技2 hits+ 2 main attack hits 會再有大技 (之前係 2+3)
就嚟儲滿大技: 可以先開gadget，main attacks 1-2 hits，大技中兩個+ main attack 2 hits，再大技，你手快既話會仲有子彈。
已經有大技: 先大技中兩個，開gadget+ 2 main hits，大技，再 2 main hits，大技 (理論上做到, 實際睇操作睇手速)

不過見大部份人都係先開gadget, 中間開易亂同埋要手速快。
利申: mortis唔算勁 但睇好多pro打, 有高手可以樓下補充

2星max 真係好勁

max 而家算唔算全game 最勁果隻人

penny
開左sp之後 剩係sp都死幾件

點勁法

只要keep住郁就會有無限彈

Push

玩 hotzone 企起出邊射做乜鳩
冇人就衝入去攞點啦， 90％都可以倒輸

D人點將血鬼升到rank35...痴撚線

3v3 你對過一次就明 有d 人可以用得好撚勁

係
不過升mortis 寶石搶星最好, 足球都偏弱勢
街場遇到8成雷到仆街

以家先得27rank

同埋升得35 都係有隊友一齊
mortis 好少見人用showdown 推

抽中金庫回8萬血
反智系統

如果我抽到既話一個半個做唔晒就算

有冇巴打有興趣收齊角齊能力之星齊武裝account？

Ching 退坑？

退啦，上季其實已經半退今季有抽到新角上10lv

點解呀，咁sad

今日買左二裝 多一下普攻對mortis真係差好遠

玩到悶了，我由隻game一轉打橫開始玩，玩到出納尼嗰期就已經半棄成隻game最好玩嘅英我覺得係Gene到而家暫時都冇咩新英俾到衝動我去繼續衝盃

請問越高rare既英係咪越難響寶箱開升lv d能量點？

升lv能量同英既稀有度無關係, 所有英一樣。
開箱係愈rare愈難開, 噤入去會有機率睇

巴打新玩？

明白了！

係，玩咗幾日

多個ching入坑

順帶想請教下建唔建議新手用金幣買商店每日更新個D角色經同能力？前排課咗個中秋pack,買咗個pass，仲有萬幾金幣剩

我的經驗係最好集中升2-3隻你想升的英, 唔好隻隻都升, 因為最尾你會一堆7-8lv英但唔夠錢上lv9 (無限課金另計)。同埋如果得一隻lv9, 商店一定會出star power比你買, 一堆英lv9變左佢隨機offer能力比你買但未必岩你心水

明白了，咁有冇邊幾隻推薦新手升咗先

Shelly

icic, jessie係咪都OK？幾鐘意用

三個十萬傷害嘅任務

Bea踢波用一定二星好

一星

屌成日都有掛機狗

我新手都好鐘意用Jessie 但打到依家覺得冇乜用
利申20000＋盃

個人認為tara都幾萬能

抽唔到
最高rare係嗶嗶，隻棒球妹

而家新GADGET打金庫同SIEGE幾好用

新手無所謂 揀啲有興趣既英玩下先

有冇人覺得個server最近lag lag地

試過有場solo lag到喊 以為好快俾人殺 點知成場人都lag

我都係
Solo就嚟比條友隊冧嗰陣佢無啦啦lag咗

個巨大化幾好玩

Showdown玩mortis比人針到仆街 仲要個個組隊

on9
5隻9lvl無gadget 今季抽左三個金箱都無野比我

迫人退坑

我齊gadget 差勁多star power

齊英齊GADGET但STAR POWER連一半都未齊

我同你講
Star power難撚抽過所有野, 我儲錢買多過抽

同你差唔多 差隻新英同埋dyna個新GADGET
我日日都等4點商店refresh有新star power買, 日日都失望

機率㗎嘛 你黑仔啫
老馮出比你㗎咩

得2％ 咁易中咩
依家差1個star power

賈姬好屈機

點用最屈？？
我第一隻10lv.......出去玩星光唔見有優勢

好食場地，唔係個個場都屈

Nerf 之前仲勁
一開gadget
無人能敵

直頭troll 到一開場即刻搶波衝入龍門都得

見親mortis都針佢 但當自己用贏曬人又會好爽

手短預左俾人恰

屌你老母佢嗰配隊系統真係世界級on9

我成日因為咁差啲爆血管，ching你係咩情況？

隻rosa成場行下停下又唔打人 屌

係好唔公平, 成撚日英盃數/總盃數差好遠。
或者好似你咁其中個隊友得lv3,4

10000杯用10lv角遇到

都唔係易，但會累死人

最撚憎呢啲人
以為自己power1 咁高盃好撚巴閉
點知雷到仆街 玩得好辛苦

終於中咗第一隻神話英-塔拉，想問值唔值得all in 升爆佢先（1隻10LV都未有）

都幾泛用
升得過

幾時先有更新

個MATCHING真係完美
PP百九分排,對面3排百九分+總盃數3個都20000UP
我街場就俾個萬二杯+百五分隊友
用鴉一開場行上去避都唔避

PP好on9講明唔計盃數, 隊友可以係得幾千盃
所以街排好撚多shelly, 可以既話盡量搵隊友玩

間唔中都撞到, 仲要自己係咁死仲要射鳩人

淨睇pp 盃數都差好遠

有冇人俾人雷完會add/入佢戰隊鬧佢

試過add friend開房鬧交

岩岩打pp不幸遇到同一條雷狗
差d想入佢公會開波

開波啦仲等咩?
發覺玩親呢隻game都想發脾氣 明明本身心情好好

個戰隊full 咗又add唔到佢 被逼算
睇返playback睇自己衰咩 之後又燥返
唔明點解小號就成日三勝
正身就成日遇到d雷友一玩pp就燥

搵人打
平時街場遇到啲好隊友連勝好多場 我通常add friend

我通常都係抽到就refresh 新場先玩
就search 唔到人 打機都拖延症

唔係好明你講咩

點解街場成日都有人企定定唔郁

聽日brawl talk

加埋聽日嗰隻成40隻英, 好心season reset 改21日

又出legendary

咪係 好心出下啲trophy road英比人玩下
迫人課金

隻驚應該開始冇人玩
以前500盃抽番500好正常
而家500盃係咁抽啲3 400

Lag 到扑街 我都唸住唔玩

完左brawl talk, 未拎season 1既獎賞記得今季完之前拎咗佢la

愈夜愈嚴重,700盃都係配啲4-500俾你
鋪鋪都係玩大細

無玩一輪真係好難入番坑
跌到落500
升上去又會跌番
仲要成日撞到500啲掛機狗同on9仔

rosa個skin無朋友嘅話係咪唔駛拎

試過放大鏡15勝嬴到
冇街場咁睇運

同fd600頭雙排打對面3隻800up😂

呢個打12 場就得
要玩返多少少練下

肯定係啦

放大鏡係有用, 15勝一陣就配到
但平時配可以10分鐘都無人

好似話出左更新之後未有得即刻抽新角 要隔一日先有
到時望清楚先好開箱

幾時更新？

不嬲唔會知
通常星期三但唔定

Crow sp1定2好啲？gadget就實係盾

呢期PP玩得好差，50% win rate 都無。。。驚埋單700分都無

我都係鑊鑊輸兩場

33 偏一星多, 隊友都有收益, solo/Duo 可以用二星。
同埋33都可以試另一個gadget, 次數有3次而且團隊含量高啲。
無絕對既, 睇你自己

有機械人既showdown 用慢gadget 陰下人好過癮

有冇巴知新英幾時實裝？

黎緊pp 好似會無solo 同duo

其他都幾多野大改 唔知玩落會點

無左own goal好反智，有心破壞遊戲可以變唔郁
而家變相防守完全無技巧, 企左半個人入線 個波射埋黎都會彈番出去。
或者有時死左個彈會彈入龍都唔會再出現

真係要實際玩落先知會點
但我都覺得可以至少set 做如果係敵人傳去你手既波射入自己龍都一樣計，好似而家咁, 但隊友係地上執起既波射自己就會彈出黎

認同, 改動可以再細微啲
老烏係遊戲的一部分

你都街場咩?

正

同意，冇own goal 根本logic 上都錯哂啦
而家真係為改而改，唔諗下撞到d on9 連想快d 完場既機會都冇埋

錯到飛起 有心唔想玩既人拎個波係透明牆前玩反彈都玩死你啦
同埋Og都有好多種: 控球既人死左個波有西彈入左、防守向後退得太入、Mortis向後dash OG、門前緊張auto aim OG，可以好多變化。而家一下無撚哂

足球冇own goal會少好多笑料
有心唔想玩既og唔到都可以拎住個波企係龍門前等對面殺

今日更新未

可能呢兩日有更新, 23 號第一個新skin, 24 號可以抽amber 咁上下(9估)

4點了 冇更新

牙膏未擠晒

乘日都有問題直接唔諗後果就改，冇諗過改好一個會影響另外一d野

唔一定4點更
我記得mrp嗰次更新係香港夜晚11點幾

上次更新夜晚，搞到pp個場都轉撚埋

但d youtuber仲未講新英d料，最快應該聽日

ching心水清

誠放帳號39個角色全滿等,Gadget及Star Power全齊,46910 star points, 8萬coins, 6x個skin,19xxx盃,有興趣收可以tg我: 或可以日怪彈,謝謝

一年無玩，入返game見好似好咗好多嘢，又多咗9隻新英

玩咗十拎廿場，發現同以前其實無咩大分別
啲對手同隊友好多時都係繼續鳩鳩哋

最撚ON9真係個MATCHING系統

max 新gadget 勁到on9

你新玩番係咪多左個brawl pass?

絕對係垃圾嚟

維護了

仲要等多日先出新英

真係更新完轉左pp 個場

揀人果度有寫

吸血 mode

原本咩黎？

足球

呢個易玩d喎

個brawloween challenge要800trophy
係指rosa 800定成個帳號

nita招sp終於改正常番

Max新gadget係咩

放marker 係原地
4 秒後唔死彈返去marker 度同血都會變返4 秒前
即係lol ekko 招大

Ow閃光嚟wtf

正 節奏快好多

成個啦, 淨係rosa 800 全世界95%人唔洗玩
你睇下香港個 leaderboard rosa >800廿個都唔知有無

跟角色盃配實出事
搞到要打高盃一定要事先搵隊友咁煩

但唔係一開就返4秒前
我覺得偏難用

仲有半個鐘

幾時有？

正常發揮全部箱都係錢

兩個大箱唔中屌佢

2粒新GADGET中哂

Mega box抽中Amber
噴火好好玩

好勁

追住人黎燒

抽中既本身係咪差唔多齊英？

抽左20-30個就中(mega計10個 big計3個)
痴線勁到癲 行得快 DPS勁高

嗚嗚 抽左幾十個箱 得兩個新sp

一大一中 中左
仲差colette

10個大 中左
升到9lv差粒星

點解你地好似好易中咁

已齊英, 之前疊左好多箱
而家新果隻升到LV9差SP

都開左好多個箱 (三十幾個, 咩箱都有D)
不過試過黑起上黎開100個都中唔到

終於買咗魔女shelly 上年冇買勁後悔
買完感覺可以再愛多呢隻game幾年

成季啲大箱一個gadget/star power/角都無

明明玩左成年都仲係得一隻legendary

咁黑？

已經6，7隻lv9左成兩三個月

朋友萬四盃都多角過我兩萬

課金大法

真係黑仔左d

新英太變態了

黑仔到覺得自己成日上黎呻好煩

我都自問好黑
樓上d歐洲大佬有冇用咩玄學抽箱法?
定係是但抽都出

狂開就有，唔洗諗咁多
雖然我當時都估唔到咁快中

等nerf, 抽唔中場場都比人燒，招super 仲要一中燒多700*4

中一下都還好 佢中完人好快又有等二下大可以燒到仆街

烏鴉招shell gadget打新mode好撚op
1lv 開gadget開技痴埋我lv10 barley度

明明已經用左slow gadget再用埋大
都殺唔死

一search
rosa招大都係70%減傷 3秒
烏鴉有60% 3秒

一樣 2個sp 1個gadget

趁未nerf快啲打上去

一個shelly skin可以愛多幾年咁誇

其實d skin會唔會絕版？

有幾個skin 已經絕左
野人frank 果幾個最舊既

金烏雞呢？

絕對會

唔記得 但好似都無見過有offer

你冇買？

最鐘意呢個

咁貴
平野我先會買

我等一個sk 就買佢，之後冇買個了

金雞skin 夠我買十個30 gem skin
不過呢個skin 遲下好似會remodel , 應該唔會令買左既人失望既

新max gadget好撚廢

隻新英招大+ gadget 無限放地下？ 定有上限 我見人地放到成個場都係火水

star power 兩pat + gadget 3 pat
最多5 pat
乜都無就最多1 pat

竟然 仲以為應該幾屈
利申未用過

開左gadget 4秒後硬性傳送番去, 無得自己控制提早/無得唔傳送, 走位上限制太大。回滿血都無咩用, 會變左開左gadget之後突登扣啲血 再回滿。打實戰你就知無撚用

金rico
喺仲係叫ricochet 嘅年代用三十gem買咗

我都係
賺到笑

型到爆

其實係邊個？有冇圖？

舊版
新版

呢個絕版？

玩左咁耐都仲係覺得 thrower 唔應該出現係 game 入面

點解
唔有趣咩?

想問有無啲網係講呢隻game嘅theory同創作故事之類?想知點解Colt老是常出現

你地會唔會買pass?

Yes

因為個鎮(Brawl Town) 本身係colt老豆守開 咁佢老豆已經退咗休 交比colt去守住個鎮

PP用放大鏡都排到2個唔過萬盃既

真係有心/長玩點會唔買，太抵屌仲要唔貴

咩叫放大鏡？

無買
其實啲rainbow角真係唔太吸引

儲兩季gem 咪開一季囉
又唔駛錢又有新角玩
另外仲多成倍箱可以開 未全滿account 幫好多

其實都係為開箱, pass真係太多野拎

++

玩到20000盃 ，pp 最高746........

好少認真玩power play有時仲會唔記得打

唔吸引咩，奔騰同格爾都有段時期威過下同埋講真剩係隻英+個絕版skin個度都遠遠唔止170石，仲未計多好撚多資源

留germs買skin好過啦

啲random可唔可以唔撚好再on9
打bounty 高星過人就得 唔撚洗上高分 on99

威過下？ 隻奔騰好撚勁喎 最憎打呢隻 （果期冇買）

ok 啦大把人係咁
pp 唔係個個會玩，同埋而家40 隻人20k 都好易上

bounty 街場最on9 要玩就預左有大把呢d 人

玩到咁多盃（成2萬）都証明幾有愛同上心。。。
最底果行見到仲玩埋上瘋狂2，3，4（明明已經無額外獎勵）
PP咁低分我理解係高盃低能

可能人地冇隊友呢

咁有心機研究人做乜春宜家休閒日日清下匙都2萬盃啦

我估佢都係上黎r fd 姐
20k 只要齊人每隻500 就有500 盃d 人係咩level 玩開街場就明

睇角色盃好過
有角高過650都仲算好ok

有時見啲人高盃 但隻隻角最高得550

今次轉性呀，咁快nerf新角

睇33勝場同有冇綠牌以上最實際

都係一個指標
不過而家齋睇profile 其實都唔準架喇
尋日踢波有條友咪又係26k 有綠牌俾人入左一球就唔郁普攻打隊友狂send 👎
低能無分盃數

黎緊有12 win 唔想俾人屌

綠牌係rank 25?
我打random都係得4隻綠 同 6-7隻打到rank24
24之後好食隊友 搞到無乜心機玩

又係兩萬盃8百星光無綠牌路過慘遭中槍

肯定喺74x嗰啲位就整啲掛機隊友俾你，之後就會連敗到6字頭

有時差一場去duo 算 驚晒時間

Nerf左都仲好勁
我用呢隻暫時勝率接近90%
不過而家得二百幾盃，打左上高盃勝率應該會跌

二百幾盃勝率90%唔係正常咩
低盃撞到都仲可以迫佢用曬彈藥 然後埋身
不過高盃見過啲識留彈藥 無遠程真係唔駛玩

74x唔係有掛機 就整十場比人刻住曬嘅random teaming

成季大箱一個gadget一個sp都無

其實你個account 係咪壞左

d 人可以燒到無限火咁 可以再減下彈數

12勝肯定一堆放火佬

隻野真心勁低能

第一批啲人爽完就nerf佢
我就抽極都抽唔到

range都有啲遠過頭啦

無限大招超快有大

我都覺
玩左成年都未齊角 真係好反智

點counter好

血鬼

挽左兩年先齊哂

隻放火佬都on99

唔係女黎咩

俾佢d火燒著左之後燒勁耐仲要勁痛

still op
安慰下班抽唔到既玩家姐
用緊既一樣屌打其他人完全唔覺nerf過

已經準備好用Amber打12勝

heist要有gale先用得
bounty就最好用返piper呢d遠＋單發痛既
其餘兩個amber夠屈過去

活動係輸4次就收檔？

係

ching野排12勝完?

應該俾Amber屌打完

野排俾Amber屌打完

等MMM同建盛果班打完再參考下先打好過

仆街又係最尾一場打bounty先輸....
場場都輸係無投擲 但對面有tick....

專登唔升角色LV 恰新手十場WIN 7場

rosa skin有無得買
好想要

遲啲有得買，80石

新英打HOT ZONE好似好撚OP

會買
等左好耐

岩岩連抽3個大箱 計埋之前成季嘅大箱

終於有一個gadget

試列出amber不適合的模式（5分）

格爾先係op

呢兩隻必出

4/12

金庫AMBER輕鬆1守2

屌 same here 已經抽左10鳩幾個megabox 乜鳩都冇

sp仲難抽過英

格爾又點勁法？

大風吹打hot zone 本身都好用
加埋佢呢個可以整彈弓係中間跳出去慳好多時間

排活動真係玩到嘔血

個聯賽有無角色推薦？

有冇巴 組隊打活動 5場未打

AMBER

贏一場就輸哂 我太廢了 唔適合玩呢隻on9驚

無用放大鏡?

唔記得左

屌

慘慘

有驚冇險

唔用放大鏡之後屌個系統匹配曬啲垃圾做隊友既人其實好on9

唔on9就唔會唔用放大鏡啦

用放大鏡都可以有垃圾隊友

你就低能

最憎D身上有成堆石既人
仲沖去前線

用咗都會有人掛機 / network 問題斷線
都係會輸

咁個系統匹配都唔洗垃圾到咁呀嘛
平時野排 配埋哂<10k盃唔撚識玩的新手一隊
對面all 20k+ 打條撚

有無人呢幾個星期次次夜晚黃金時段就lag
利申: 從來無紅wifi問題

我打12勝用果陣用放大鏡排
有個HOT ZONE果陣揀PRIMO俾人風箏到死先換隻PAM,之後就連嬴
去到金庫佢揀隻BROCK,以為會冇咩野,點知佢帶SP2
最後俾對面隻BROCK岩岩好用SP1燒到金庫最後一下

琴日sprout gale 8bit 基本無敵

反而近呢排無lag 過

我有場明明用bo配nani
基本上nani係後面放sp都贏緊

個on9仔nani係咁開sp同開gadget衝上前

其實放大鏡洗唔洗等好耐？

打呢d 活動一般好快有人

岩岩開返game 好多新角色
有無咩角色勁
以前有鴉 里昂
有隻新角格蕾特 好似好正 點先有
又係要狂抽？

狂抽or 課金
越新果堆角越勁(好似係)

課個季票 幾抵玩

早兩日玩返幾過癮
但係好少好少人玩咁
我淨係識玩搶寶石
有無咩mode要特別去玩
我宜家得3000杯

季票(通行證)有啲任務 要用某啲英/玩某啲模式
解左任就有箱開

如果好耐無玩回鍋應該會覺得勁多新野

重玩左半個月左右
課左個通行證
中左4-5個新角

點睇COLT個世界賽SKIN

買完都唔敢用，除左金庫，用佢會累死人

個skin禁靚仲唔買？

咁慘？

好型wor
已set default skin

即買km3

到而家都仲未抽到放火佬

+1

成個pass上路下路啲箱開哂都無
都唔知要等到幾時

一年後差唔多

一年後隻game未執應該有60隻英

你抽中傳奇英既機率係幾多？
我0.12%

0.18%
你差呢隻齊英？

0.3%都未中,關幸運值事

依家機率好似低左好多
1年前開黃金,通常3個必出1隻角色(普通個D),同經常有X100,X200分
最近玩返開10個只出得1隻角色,仲要得2次送多200分咋

係，差呢隻齊英，但能力之星未齊

應該有排玩

抽唔到就迫你玩落去

好羨慕啲人sp gadget齊哂, 之後儲埋百幾個箱未開
一有新英就開箱抽到

不斷有Brawl talk不斷推新野
發展團隊好識保持新鮮感

唉 完全係

突發

聽日brawl talk, 又有新英

前排中左新英而家開始 push 好過癮
低盃 sd 可以一分鐘唔洗就完場

屌，咁快又出
疊左好少箱咋

電腦場幾十秒就完

170 gem 就有啦

未齊英同sp 抽大箱淨係出錢比我

基本 我啲錢多到都唔知點用

試過一場 50 秒左右完左
應該唔係電腦黎

太低盃用放大鏡組隊會比人踢

叫BOT 係電腦黎??

正常啦

想試下認真打下星光姐

唔係，無定，除非你自己開房玩
rank match 1-100 盃既對手如果你單排99%係電腦黎

無計 人就係見高拜見低踩既生物
用多幾次撞下有無d 人接受到

見到20000幾盃，但pp得700幾分你都唔敢同佢夾啦

新英差唔多要3排彈打哂先凍到人

個大技都凍到 似要配合嚟用
同埋新角唔洗擔心太多 一定會好強

個計唔會一下清零喎 間唔中突個頭俾佢射下射下就凍到

仲要通行證開到30級之前 唔俾抽到
賺錢賺到盡

又唔算既,升上30都係1-2個星期左右姐

邊有賺？
你唔開pass都係靠抽嘅啫
宜家只係延遲比你抽
無影響㗎 咪到30先開箱

點會無影響
開箱抽星虹係傳奇機率，外國好多人包括職業選手都係先試下開箱抽
但好多時都抽唔到，抽唔到就開pass用30寶石一關嘅價立刻爆到30 開英，為左就係即刻玩新英/衝盃
而家唔到30關唔俾抽到，係針對啲人用箱抽到，變相你只能買大量寶石爆新英
F2p玩家當然點都無影響

想問下如果買pass拎chrome角
我個legendary 個機率係咪會跌

咁嘅話我仆街wo
打左成年仲係得一隻legend

你講到個班咁極端嘅職業打手
第一日出就要馬上到手沖杯就無野好講
對一般玩家黎講無分別

唔會，chrome 一出果陣同legend食同一個機率，買pass 拎英個pool 仲細左，仲易中真legend

佢呢個改變擺明係針對想即刻玩新英嘅人，唔比佢地抽啦
而唔係無乜所謂等一兩星期先抽嘅人啦下嘛

等於上隻英amber 700寶石，你以為真係無人買?
等得嘅人咁咪無影響，咁我statement係賺到盡呀嘛
嗰堆人除左職業打手，仲有好多課重金嘅人，你以為呢堆人少?
佢要賺盡咪連抽都唔俾你抽囉，要你幾乎買

我覺得呢個設定先make sense
無課都可以第一日就抽到我課完唔好彩仲要第幾日推上30 tier 先有咁課黎做乜 (雖然我都唔覺第一日同一個禮拜後個分別有幾大)
而家最大問題係佢第四季先改可能會令人唔gur 姐
但真係影響到既人一定唔會多
無課繼續唔課，只係變左留多幾日箱先開
中課就等到30 先開pass unlock
課長又唔會計呢d 小數目，有幾多人一定要第一日就玩新角

amber nerf到痴線

我都係咁話 除咗班YouTube要第一時間拎隻新角黎拍片曬命
對我地呢種一般玩家根本無分別

又nerf左咩？

免費game係要搵d賺錢方法嫁啦，依個改動我都覺得合理

由當初出Emz/ 8 bit (trophy road), 之後nani (epic), Sprout (Mythic),跟住星虹(Legendary/Pass unlock)
星虹開始近5隻新英都係相等於傳奇機率

我認同賺錢係要賺，問題係營運一隻遊戲唔係下下淨係諗課金玩家，而家課金 & 無課玩家差距拉到咁大都覺得無問題，咁我都無話可說。

課唔課都無差距仲有人課

課左比唔課好 同差距極大唔識分?

真係有咁極大咩星虹每個season過後都降級，唔算難抽

一個season都成兩個月
降一級基礎機率都係0.1%上到0.25%
真心想問所有人 有咁易抽咩

正身有課39/40 (差amber)
分身完全0 課36/40 (差3紅sandy）

想知你眼中既差距極大係咩
pass 兩季可以免費開一季已經易有角好多喇仲想點

個po一開始我已經有講, 條片都有講, 好多其他人都有指出呢個問題
咪就係課金同唔課金差別好大

一季成2個月先80寶石，又要限死你做任務先有token，任務又無得refresh
唔做任就唔洗旨意開箱
出左pass同時取消箱會出寶石，最新出嘅英唔課又全部傳奇，大把人因為咁退左game
你0課 36/40, 我正身0課二萬一千盃之前一隻傳奇都無, 嗰時32/39
係焗課先抽到

修正: 一季90寶石

NERF傷NER跑速,NERF得幾甘下
抵啦

係咪下一個patch?

出左pass同時取消箱會出寶石, 一季成2個月先80寶石=>
有無計過以前2 個月開到幾多石出黎 固定量同以前都唔會差別極大掛

又要限死你做任務先有token，任務又無得refresh唔做任就唔洗旨意開箱=>同課唔課金無關。下季有得唔掉盃做任可能幫到你

最新出嘅英唔課又全部傳奇，大把人因為咁退左game=>
當佢唔係出星虹係出三隻紅角
降一級基礎機率都係0.1%上到0.25%
真心想問所有人 有咁易抽咩
基本上有新角就難抽day 1 已經係咁 carl 新出果陣我都係兩個月後先抽到
但如果你講要課咁少就有新角的確係令課金玩家更加容易有新角而拉大差距，雖然我都唔覺得有定無新角差距有幾大

嗰時32/39=>如果差7 隻角就係差別極大既話我就唔同意。試過一季推10 隻上750 已經好吃力無咁多時間玩，成40 隻人你真係全部玩得晒? 有新角當然係好，但如果玩推盃20 隻舊角都可以好花時間，你要搵野玩一定有得玩。650 左咪上750 ，750 左咪搵人一齊上1000

係焗課先抽到=>首先無話焗課，你可以唔課繼續玩，終有一日係會抽到。而且課左抽到係好彩，除非買角買pass 如果唔係有可能課左都抽空氣。
而家pass 170 gem 可以拎到700 gem 先買到既legend 機率角， 仲要無課4 個月可以開一次，有pass 之前無課4 個月邊個擔保一定抽到一隻新角，呢樣差別極大又睇唔到

課金同唔課金係有差別，但差別有無去到極大就有保留，要睇你點睇，睇你玩呢隻game 係注重玩新鮮感定係玩技術
如果你係casual 玩家(只係enjoy 想玩新角推上500 就雪)，可能對呢d 人黎講係差別係會大，咁呢類人我都覺得係會多既。但真係enjoy 玩技術推下盃既我都唔覺會少，對呢班人黎講有無課都係咁玩。由一間公司角度要傾向會俾錢到既玩家真係無可厚非，但如果而家已經算賺撚到盡你地全部人同我破產，咁我就無野補充

要打世界賽唔可以有角太勁

傾向課金玩家無可厚非呢一點 我係認同
我自己本身都係受益於課左嘅玩家，我只係想表達遊戲近幾個月過度傾向於課金嘅人，可以照顧多啲無課玩家

實際石數答你唔到，但我以前慣性儲一個月左右的箱一次過開，一般至少有60，好彩會仲多，至少比而家多3-4成。呢個你可以話因人而異，但我都有參考外國forum/Youtube/公會/身邊的人的經驗，都唔少人覺得而家寶石係好窮

其次，32/39唔係單單數字，係整體無課玩家時間的付出，對比課左金的人之後的得益。個差別係在於無課嘅人係極難抽到英。當然唔係老奉俾你，但你出左pass之後連續5隻英都係無課玩家要用傳奇機率先抽到咪難上難。好似＃427咁，打左一年先一隻傳奇，我之前又係接近一年都無傳奇，網上大把人又係玩左大半年都無傳奇／mythic都係1隻。咁多其他rarity/ trophy road 比佢選擇 點解一定要legendary?

至於有無時間玩得哂40隻英，我覺得無標準 係睇人。

你覺得差別唔係好多我覺得無乜問題，睇法唔同 我又唔係迫任何人認同我
我自己輕課少少幾乎齊英所以Supercell政策係點對我影響算好細。
我再重申 佢要愈來愈傾向搵錢係無可厚非，我只係覺得對比當初我接觸呢隻game的時候 （有trophy road 英、有super rare/ epic英），而家變得太Pay to win

亂鬥英雄們，大家好！
我們即將進行一次維護，
維護後將實裝11月更新內容
造成不便，敬請見諒，感謝大家！

你幾盃先，印象中師兄都上左黎一段時間

21000
不過之前無玩一段時間
見有 map editor 先又玩返

題外話
而家手機入面得返皇室同 BS 係長期 keep 住會間唔時玩返

amber
好彩趕到大 nerf 之前抽中

入得返game未？
我更新完彈app

升級點黎
你鍾意玩邊隻就俾果隻角啦

強勢英的話建議選Carl，
很多mode都用得上

jessie先正
新手多數唔識走位企位
打副本又有用
攻擊只係要練下預判就夠

打嗰陣 心諗點解其中一邊咁快冧低 點解自己又打唔中人

其實d錢有咩用？
仲有40000蚊未用
已經升晒角色同齊晒SP同武裝

買金銀skin

留返少少升新英

係咪我問題，攻擊個陣會有delay,慢少少先出到

係你問題

試下重新開機

中英易中過star power

聽日世界賽8強開波

個server食咗屎

咩事 lag到

原來新果個on9 sd 圖整爆左d server

PSG打爆支那

有無人睇緊？

PSG 本身都好撚勁 牆內隊邊有得打

買左銀Leon但等極都冇出金色
係咪要買哂所有銀skin先

唔係 你無運

五十幾個大箱

psg 勁到

有人用緊lou未

世界第1已經push到千幾分

睇leaderboard 香港都差唔多130人用緊

開晒之前疊左果d箱都抽唔到

通行證要解到level 30先可以抽到呀.......

冇包點買

一定要課？

慢慢打都得

呢度有冇人玩過tf2覺得bs有d角色係參考左tf2?

shelly散彈 --> scout
dynamike --> demoman
brock --> soldier rocket jump
leon隱身 --> spy
jessie --> engine sentry
poco打人回血 --> medic
piper --> sniper
amber --> pyro

係未有heavy果隻機關槍突突突

唔一定 但免費通行證都要解到30先俾你抽新英

次次PP一開季成堆牛鬼蛇神
打HEIST對面PENNY同NITA冇大又成個傻仔咁行過黎打
隊友硬係要守,仲要射唔中

你咁勁pp最高過千未

未,900幾,果陣個頭幾順,頭幾日冇咩牛鬼蛇神,D分升得快,之後就差唔多全部都正常隊友+對手

有玩tf2,真係唔係好覺似

其實隻隻game 都係果堆能力
lol 咪又係一堆同樣能力

我之前都唔係好覺,但係amber同pyro wm1真係好似

個ser執7咗佢啦

打隨機圖拎token真好

拿拿聲清200, 輸左又唔勞氣

COLT粒金子彈真係成粒周星馳套國產007粒金子彈咁
有幾多牆都照穿

8bit咪係Heavy
咁年代久遠ge野，參考左有影子唔出其，pyro噴火afterburn個下先覺得似，其它唔覺

通行卷 值唔值得課？

值既,但你未必冇課可以KEEP住期期買到

因為我岩岩開始玩
諗緊課唔課

如果課既話可能等4X 5X超值果D PACK好D

姐係特惠包？

類似,就快聖誕可以等下

早排出左尼個雙十一優惠好抵課

痛到仆街
不過啱啱抽到
希望唔好咁快nerf

Lou power10+gadget

Jessie你唔好喊啦

新手hello

個啲課極都無pass咁多箱 一啲都唔抵

咪信佢 pass抵好多
如果你日日清任 啲箱多到你開唔完
你課幾多個4x 5x都無一個pass咁抵玩

你用真錢買170鑽買PASS
同用真錢買PACK,包鑽包大箱包錢,係少D鑽,再用D鑽買PASS
上面張圖都111鑽,遲下聖誕又出其他PACK
點會唔抵
仲要岩岩開始玩,幾個大箱直接轉GAME錢轉GEM升角,又易D開角

見到啲22k杯得400分pp

望住佢連射3槍全部唔中

玩左成年終於有第二隻legendary
cls

wow mmm

你玩到幾多盃?

玩左成年總共有幾多隻英？

終於開左pass
依加先得37

抽英真係好難
所以pass真係負擔得起一定要買

負就負擔得起
不過唔想課金

買啲$38/78 pack之後開pass
食個糖水都無左

睇唔到問題喺邊到？

500

正常人應該pp要幾多分？？
20000分pp無900都唔係幾似樣

我諗最基本都700?
我唔係勁
但唔用放大鏡打pp 最起碼都700

pp 計50% 勝率都600+ 啦
玩好少少60% up 勝率都唔過份

日日贏2輸1 850左右

買唔買好？

點用放大鏡？

mythic打打下就抽到

你係lobby個度會搵到個放大鏡
用黎搵隊友

個嘖火佬屈撚到
改弱左都屈

咁貴不了

個能力2太屈

點屈法

鳩射就得
反正回彈快
又唔似Colt 咁射唔中要等
仲可以放火水俾時間自己走

2打1都比佢秒

依隻浪費石,最憎依條友

企埋一堆bbq？

AMBER打落有1星既JACKY個畫面好靚
係咁閃

一打一都無乜邊幾隻中近距離可以counter到
但啲隊友永遠望住你同佢1on1唔會幫手

玩圓圈占領個關
2個滿血VS1個滿血嘖火佬
咁岩企埋一齊,結果我地死

最憎隊友7粒寶石仲沖上前
最後反輸有日行過見到小學雞都有玩,就明點解咁ON9

拎住10粒 諗住troll人 然後比人反殺都見唔少
troll人又唔睇下隊友有無血 係咪附近
有時幫緊佢地卡身位同做肉盾擋
佢老尾衝番上去人地3個度

600盃樓下特別多

我10000盃都大把依D人
占領關先好笑,琴晚連輸7場
有圈又唔撚入,人地用酒保都識入圈

550樓下單排真係永世唔洗升

600單排

我日日hea打3場唔用放大鏡
都keep到700-800一季

隻角一跌過低過550我就好少再玩
除非個日唔care個盃位 就尻玩
有得升就升 無就由佢跌

兔兔max今日4點就有得買

行黎行去打既話，好易整著灘油就冇左作用?

lou踢波同打siege幾好用

用武裝放油

el brown skin減到 89 gems 唔知仲有冇下調空間

即其實通行證作用唔大？ 留石黎買skin好過？

追求嘅野唔同，skin以外嘅野包括: coins, 升英, 抽英一定要買通行證，抵好多
對比啲skin 通行證169 gem都唔算貴呀
我建議你買少一兩個skin都開通行證

Siege防守好撚勁，守到第二波 最尾一波贏到就搞掂

好，但而家開會唔會遲？
定等下季好

今晚00:00 brawl talk會宣佈多兩隻新英，仲有其他新野
你唔急玩而家通行證隻Lou, 可以睇定啲先

建議你集中升某一兩隻英，唔好分得太散

原來有人討論
大家好

Welcum Ching

留名今晚brawl talk

抽左都20個金箱,一個英雄都無

睇開D

仲有三個鐘

Hot zone 場合埋眼都上700幾

順住落黎緊個星期六就有新角拎
咁好快有update 出

隻gameh係咪已經無乜人玩？ 成日遇到bot

今日果75蚊真係好撚有用

一季變4星期，遲下一街都30,000盃

即係日後無玩隻角跌盃 要打多好多場先可以脫離班troll機友range

I know that feel
買左第一次pass 又真係送左成年唯一一隻legendary比我

直播更新近1m人睇

幾時更新 ???

係咪隻英好低盃?
低盃個系統會特登俾電腦你上分/練

不嬲都唔定
之前經驗通常星期三

已太散

呢個post靜到...

COLT 或成最大贏家

可能本身真係無乜人用廢事nerf

亂鬥英雄們，大家好！

我們即將進行一次維護，
造成不便，敬請見諒，感謝大家！

而家有二配好好多
今次唔nerf 仲buff基傷 Star power行快快
望下隔離隻火箭先

冇人原地就得，但有人好難

好果方面諗對面都係troll

點解咁講咁多隻buff

火箭連中自己4下火箭

幾點更新完有冇戰隊可以入 一齊玩

勁果班都辛苦啦 要長打 不過升既幅度又唔會多咁多 係有班平時唔想沖因為兩星期太快既人會多打番

通常用嚟玩金庫同gem

黎緊變到900 前好易推盃了 reset 扣1
玩得ok 果堆人應該唔難30k

打街場好難升杯

colt痴撚左線

colt最明顯
buff普攻傷害其實姐係buff埋2gadget
本身2gadget已經好勁，可以直接破牆秒人
依家4000血左右既英隔牆有colt都已經唔安全
直接爆牆接普攻就秒到
仲有粒1星真係好快

痴線jacky個反彈上次buff完已經難埋身
仲要加range比佢

8bit個sp加到50%之後用加大範圍星技好癲
又痛又厚又teleport

未BUFF之前已經成日俾佢射到不要不要
依家

想問係咪有公會入？單機左好耐，有個任要組隊解

你幾盃

個1星明明只加3%速，但用落好有感

15500左右

直接問佢 PP 幾多分好過

有無人抽到新英?

屌 由season 2儲箱開曬 成百五個big box mega box 都無新英

唔撚係呀嘛
灰到咁

成年岩岩終於開到spike

我今季買pass啲mega box都係留番下季出新英先抽
得8個，都唔荒會抽到新英

80個draws真係難，最起碼要預番500個

期待星期六出果隻新英

Colt粒星係咪用子彈速度好d

唔睇好 應該surge都秒佢
如果個gadget 係大技暈人就好

今日無禮物？

免費野果然係差幾個檔次

點解依加冇左玩家創作地圖黎去升杯嘅？

無野，記錯左4點
原來係5點先有

呢度講到佢好屈機

free嫁？

過幾日有得免費拎
但如果去到1月9定唔知幾時冇拎到就要開箱抽

咁一定周街都係

安珀邊個SP抵買d?

太耐無抽到新英啦
識吸血好似幾正

2

吸好少
佢呢個血量埋到身都吸唔切

屌佢老母個matchmaking 係咪壞撚左
呢兩日八成場都係我搭兩隻14k 打對面三隻20k+
屌你真係場場見到另外兩條線縮晒入佢老母個西入面

14算好喇
最近係咁撞10k以下 拎住隻shelly

8bit同黑警真係今期最ok

8bit開技 連poco都可以秒啲低血少少嘅角
黑警係食到一下普攻 非坦已經殘血
又快
仲要防佢有gadget

op*

陰濕角

唔知係咪偷偷地改左野

有免費頸巾佬
太多人玩搞到死server

仲諗緊點解入唔到

官方Twitter有講

死ser?

入到 但玩唔到新英
其他英無問題

都仲係入唔到

入唔到

救命點解

係咪入唔到game?

你個野壞左

等到依家都係唔得

IT狗搞唔掂？

估唔到隻驚咁多人玩

估唔到死咁耐

其實冇咩人玩

通常要睇隻GAME有幾人玩係要等死SER/重大BUG果陣先見真章

仲等緊

希望8點前玩到

未清分先黎死ser

屌玩唔到既

你地幾多歲仲玩呢啲game

我大姐姐黎但覺得好撚好玩

真絲？

街場add咗2個香港人 2個都係小學雞

大把o 靚仔玩

垃圾server 整咁耐

死server都唔會有補償嘅game

係
其他game一定會送野補償

我入到加用到新英

同一個ser可以有人入到 有人入唔到, 唔知jm9

依家入到？ 係香港？

開台直播連線LOOP

係呀 我6點一入就入到 玩到依加

小號入到 以為正身都入到 屌一轉又收皮
早知用小號玩住先

明明隻game規模都唔細
點解可以死ser死咁耐？
垃圾驚

維修

係
依家冇得玩周身唔自在

佢準備維護啦 應該等陣就玩到

仲有成個鐘先玩到

死一死ser先知原來咁多人有玩

認真 有冇人覺得隻game啲英既設計係好參考LOL

死ser d人出哂黎

你地最鍾意用邊隻

唔係參考ow嗎

有冇例子 呢隻新英我都覺似Sylas

唯一一隻玩咗超過兩年嘅game
鍾意佢節奏夠快
介紹過身邊朋友玩
但佢地麻麻鍾意

頭先5場solo全部都係新英

似玩緊小朋友齊打交

入得

我都成日介紹啲fd 玩
我反而愈來愈多朋友一齊玩

入得但load唔到game

load唔到

垃圾game 維護完仲衰過未維護

edgar勁到癲

幾時先玩到

新英冇打過但升到level 7 search唔到人
但用其他英search到
係咪bug咗

新英好勁

維護後Gem grab match唔到人

POCO大媽同新果隻毒佬 奶量點排

屌好多都match唔到

用新英係咪會match唔到？一㩒入去直接卡住連exit都㩒唔到

係
某d場先玩到

我都係

我係咩英咩場都玩唔到

好少可咁大鑊 搞咁耐都未整好

Bounty duo 玩唔到

隻game其實幾好玩，節奏快，幾分鐘一場，係個server廢左d

嘩 一個大箱就開到

Pam其實唔算好奶人, 自己對線就好勁

係囉屌 今日個po無啦啦勁多人

同埋毒佬好靠自己走位同坦嘅默契

真係好多女仔玩呢隻Game
係地鐵度見過玩緊既都係女仔

呢隻驚個年齡range好大
身邊年輕既7歲到中年既36都有人玩

咁其實算唔算證明左隻驚好多人玩根本唔洗補償

最記得有人係度將nita叫做安妮
不過我當初第一眼都覺得好似

＝2 傳說
恭喜

我都見過
用jessie係咁auto

係街無見過其他人玩

隻game唔明點解香港咁少人玩 多變化隻隻角都可以玩下又要技巧

台灣都唔多
咩刷首抽一堆女CG嗰D就一車車人玩

想問下抽英關唔關lv事？會唔會低lv一定出唔到橙／紅英？

睇人品 人品好就勁歐
人品農就勁非

solo場隻隻都係韓仔

唔關事
玩左成年先抽到第二隻legendary

0分韓仔排聖誕禮物mode
一入場6隻韓仔

次次有新角色出都OP都on9

今日個禮物場好似好短咁

完美counter thrower

鬥龜，但大技自動儲，遲早跳埋黎

最大禮咪送角

已經好好

新角屈埋boss fight 16

試左
但都唔係話睇片咁易

如果全隊都under 4000血
對面一隻韓仔真係就夠抽

玩搶石真係龜到最尾出黎收頭就得

唔關
當初我總盃得500左右，lv應該得個位數
都抽中spike

lag 都仆街

我開game第一個箱就中仙人掌

Edgar 係solo showdown既毒瘤黎

紅wifi到傻

冇紅wife都laglag下
玩到燥，唔玩住

而家玩家整果個SOLO SHOWDOWN場開場用LOU個GADGET輕鬆第一

lou 都唔係咁易第一，不過上分真係好易
琴晚用左一個鐘左右就由 2x 盃上左 550 盃

另外 karl 仲輕鬆

如果課15個大箱 有冇得儲起唔開住架？

冇

最近派左角之後
依加20000盃樓下都勁troll

盃數無限通漲
有15 勝果d 先檼陣d

睇pp個分唔得咩？

好想要安柏,改弱左都好屈.....有得買但成600寶石

睇15勝嘅話我收得皮
次次都輸曬係最尾一場bounty

pp分都可以
不過最近見個堆1萬8分得500pp

Pp 無800 都係伏

零團體意識
無人衝就自己衝上去送頭
全世界衝個陣 就死係後面食花生
永遠唔會守好條線

pp 800+ 或者 12勝+ 其實都ok 既
至少唔會出黎為左送死先

係 一係見到隊友比人克唔會幫手 自己推到好前又咩都做唔到 轉頭發嬲嬲表情怪人守唔好條線

死左ser?

push

推

最近啲matching真係垃圾到一個點

唔知係咪食左屎 定edgar 令棄左既人玩返
就算睇建盛排街好多時都係輸多

多左一大堆接近2萬分
但連500pp分都無嘅人

排街真係抽獎咁
又要佢正常有星技
又要佢唔好用啲個個場唔適合嘅角
(全草場用piper同投角)
又要佢唔好打打下斷線

不過我排街係我犯賤

更新完仲要成日double edgar/ Mortis/Colt

搶石撞到edgar真係先輸一半
全隊低血嘅話可以直接quit場

街場mortis真係十個有九個弱智

其實點玩先勁d
Pp次次都係得900幾分 想試下有排名

搵兩個有排名既fd carry
而家轉晒全部3v3 就算你勁，你隊友唔得都係死
同埋揀強勢角玩

排野人都9xx已經係勁人啦
要上千要靠隊友

有無人會自己整 map 黎玩 整左張 map 出黎發現無 friend 一齊玩都 approve 唔到

有無d 圍威喂group 可以互approve on9 map
如果夠十條友可以開個

好想放d on9 map出公海水鳩人

有無人開 group 我自己整完個 map 同 bot 玩都覺得好好笑

屌
今日個ball d人真係弱智
1 hold 波扮型點知比人殺死左
2 colt為左追粒對手必入既波去破自家龍門，放左人地條友出黎 下回合變3打2

為免麻煩，夠十一個人先開始運作

1果個BM都幾常見
特別係D冇咩做過野又拎到波既人身上見到

而家500 分係咪已經無晒正常人
好似場場都係玩緊鬥少一萬分傻仔咁

改左方法計分之後
無20k盃個啲廢到喊

1個啲多數都係堆唔係勁
又要扮勁hold波啲人

而且多數係mortis

踢波自己隊有mortis多數都打少個

屌你老母
第1場紅信號 完左就RESTART左部機諗住無事
之後2場都係紅信號 一日唔搞好紅信號 一日都唔撚打

好痴線點解會咁
係咪識玩既一早上晒6,700

琴日打箱有個map 2 個箱放同一格，但係得一隊可以入到嗰格第二隊只可以等輸，懷疑整嗰個心理變態

其實唔係好明
點解試玩地圖都要計杯數去排
贏同輸都唔會加減杯

例如用500~600基本上係秒排
800以上起碼等成30秒~1分鐘

全nerf

亂鬥英雄們，大家好！

我們即將進行一次維護，
維護後將實裝以下平衡性調整內容：

🐝碧兒
武裝配件「黃蜂哨兵」每隻蜜蜂的最高傷害從1000降低至800
🔫🔫柯爾特
武裝配件「穿甲銀彈」的傷害從普通攻擊每顆子彈傷害的6倍降低至2倍
🧣艾德加
武裝配件「跑酷徽章」提高的超级技能蓄能速度從700%降低至525%，持續時間從3秒提升至4秒

造成不便，敬請見諒，感謝大家！

6 倍>2倍

colt同韓仔係低盃場真係勁op

諗住nerf 應該都仲扣到2千幾 而家直接得返兩倍
不過抵啦

好想問下大家, 我大約揀個range
650-800盃 3vs3 (唔計啲10秒玩完大賽入圍地圖)，大家普遍覺得對手勁咗定廢咗?
定係700以下就廢，700-1000反而平均地勁

因為即使唔計盃無壓力for fun玩，都會想贏
如果成日實力好唔平均 e.g. 對面平均有700, 自己隊得500
咁其實打落都好無癮，我諗係咁

咁等咁耐，試玩d人都無癮
一係跟玩家lv算啦
佢跟杯排你留一隻0杯lv10都可以喺試玩場蝦新手

係好無癮，等1分鐘真係算少
3-5分鐘都試過，一路等一路聽歌 聽完都未開始
不過會留一隻0盃屈新人嘅人都唔會多

改版後
最近無乜心機玩
無乜邊幾隻700以上
但玩左幾場700以上
啲人都只能講係正常有常識
但好似無以前7～800個啲咁有意識

我有時想玩高盃角
但又想troll game會玩試玩場
輸贏真係無乜所謂

正常番都仲用得下

brock 上次就慘好多

今次挑戰好癲，場場d 人既心態都係升1250 盃咁

個個都係edgar Byron Bea

edgar 免費又好用
byron 就直頭現任meta 角

屌去到第3張圖乜撚野事,一入場2隊雙EDGAR

用低血角入去
先發現5隻韓仔
再唔係就edgar配byron
5lvl大媽都唔夠坦隻2lvl edgar

大媽冇打人回血個能力之星基本上好難打贏edgar
要max輸出就要貼面 但edgar打你可以直接回血
老遠咁打又打唔到咩傷害

Edgar 新sp
吸血25%變女31.25%
屌 宜家已經夠難搞 出埋31.25根本打唔死

reddit啲人吹到除左投手 基本隻隻角都有counter
係就係有counter
你要齊星技 同咁岩草起左個大技先有機會唔洗比edgar秒囉

根本就唔應該比依加個gadget
最起碼要nerd到barrel個gadget咁喇

啲人整個啲heist場個個一樣咁

其實有邊隻英係可以counter到佢，成日入到場比佢屈好煩

SURGE
佢跳過黎你閃走/開大,3粒彈夠秒佢
或者散彈/近身

近身都唔一定
rosa同primo已經唔夠dps
如果出快左一下攻 都好易死

仲要edgar無死
係側邊剩係針你隔離個兩隻都死

想點呀隻game，一到夜晚又lag 同隊三個人lag到大家都唔想打
街場配對啲隊友又垃圾，總盃得幾百盃都配到，廢到唔想打
Edgar已經勁，新starpower仲要再加強
基本野又唔做好，淨係諗出新野

又 lag 又配埋啲垃圾

堆on9 bo開波就插旗一係隊友2打3，一係畀人夾

有冇人係用ipad玩

SE玩得好辛苦

iPhone here

插旗睇你隊野有咩角,不過除左NANI同地雷仔都冇咩岩一開場龜住開大

今期同上期showdown map好L垃圾
明明係抄上上期(無箱版)
但係又加埋d箱入去
上期都話可以選擇入去爭箱，但係爭就有風險
今期直接安排兩條友入去
導致d人連爭都唔爭，反正爭唔過入面條友
地圖一期比一期大，導致選角單一化

community map 何必認真 有邊個係平衡
有強勢角咪趁機會快速升下算

每次入game就係為左玩自制solo
好失望
彈版同上上期真係好好玩

咁真係有幾個特別過癮既
但真係好多人抄map 改少少當新又俾人投左出黎 玩得多都厭

抄無問題
你可以改d野令張map更好玩
問題係改人地張圖改到變得更垃圾

d 人識改到好玩d 就唔駛抄啦
太多細路玩

都好過1v1v1足球，一個唔好彩3個重生同一邊，對面拖到就完先入波

其實1v1v1幾好玩
重點係打線
中間線條友要傳波比贏線嗰條線
所以你打線輸基本上都係比人入波

萬幾盃
踢波輸一球就企埋一邊掛機

咁撚冇品

連登brawl star group

CUSTOM MAP街場真係痴撚線
本身已經食英,揀D冇咁好打果D英仲要成碌葛咁企係到

街場真係好恐怖, 練EQ一流

今次金庫玩近戰個班真係成碌葛咁企
btw班colt係咪唔知穿牆彈得2粒彈傷

呢個場純粹睇運
一入場近攻對中攻 已經輸
重生唔係波個邊 輸埋

crow tara 吸血鬼 piper bo barley
升邊隻先拎能力之星好

心水想拎bo tara先

community cup唔係唔計盃果個咩

TARA>BO>CROW
3隻都OK泛用

有得UPVOTE DOWNVOTE,即係每場隨機抽圖果個唔計
但SET死左果張圖計

bo萬用啲

不過升完都唔弓定拎到star power
我依加十隻lvl9

又出spike skin悶唔悶

希望今次啲skin多啲特效

睇你想要咩，英強度嚟講tara一定係最好，3 vs 3 玩gem、brawl ball、全草搶星圖都用得
但如果係個人喜愛就其實升咩都無所謂

sp+gadget計嘅話mortis=piper>tara>bo
crow呢d垃圾唔玩都擺
舊時用crow上過全港top3幾次，見佢依家廢到咁真係

眼殘睇唔到Mortis
Mortis都okay，不過易學難精 技術要求相對比較高
Piper我覺得還可，而家meta都唔輪到佢，Byron 8 Bit Bea太屈
Crow就算啦, 比byron打中一下已經殘到仆街

Tara有同無 無分別
分別大嘅係bo crow 吸血> barley 》piper > Tara

隻熊攻速sp勁到
呢個金庫無敵

有冇師兄可以帶我過瘋狂城巿大激鬥
利申5000杯
有冇tg link？

咁簡單都要人帶？將來仲點玩落去

你啱出世都要人湊？將來仲點生存落去？

我諗我抽咗10幾個箱都係得錢

唔最少抽返100 個箱都好難有新野

街場打5場收任務獎勵
唔夠打咪打4場就算
或者入club叫人carry

改左版之後
街場真係打足20場都唔會升到分
用shelly拎住9粒石衝去對面開大
用韓仔拎住全隊石跳去對面3條友
用poco剩係補自己血
用colt拆自己龍門
仲未計啲4位數盃新手 同 斷線撚

場場點carry點補位點壓線都無撚用喇

我都覺同update 之前有差 到底發生左咩事
係咪多左人用9map 屈分升上黎所以咁
定識玩既已經上晒700+

700以上好好玩
但有啲角唔係玩開
想升黎玩下都唔得
一定要搞solo showdown 刷分先得

無玩半年紅wifi問題仲嚴重左
以前wifi紅都仲可以轉用data,依家兩樣都食屎

update 完無得再玩9map 升盃lu

臨新season 之前終於抽到Bryon

D 9map仲有咩用?

不嬲都可以清quest 既
但贏左果個map 就真係無咩用 純粹多一格唔同mode 清quest

依家出既野愈搞愈唔吸引

又話高過15000盃唔會match up d低分過15000盃既人既

點解我仲係成日遇到d幾千分既on9仔

除非多排喎 兩隻隊友都幾千?

一啖砂糖幾啖屎咁
呢排玩番原來改左4個禮拜結算

想買8 bit個skin, 但 219石

買啦，咁正

多排即係同fd組隊?
我係野排,仲係成日遇到d低分既隊友/對手
特別係用d低分既brawlers時候

你排街，另外兩個雙排3v3 一個15k+ 一個<15k
咁你咪有機會中獎
但兩隻隊友都<15k 照佢講應該就唔會出現

哦原來係咁

不過盃數通脹到咁20k 都未必打得穩

唔明點解要改 宜加完全唔想玩

理解點解要改，有d map 用黎farm 盃太易
但都可以唔駛改到咩都無掛 +3 -10 都好

佢自己官圖都極唔平衡，客制圖例如gem起碼會見到el primo frank呢d幾乎絕種嘅人

真
最好玩係啲on9map
節奏又快又慳時間
玩法又多變，吸引到玩家諗戰術
而家玩嚟又冇得升盃
完全唔明間公司諗乜鳩

上一版果堆踢波圖咪就係咁 無個正常
其實今次堆新圖都係人整但就正常返好多

改唔緊要但改得太奇怪

係 之前玩啲鳩map 可以升下啲少用嘅角色 好爽

即刻唔想再開game

pro player角度改係beneficial
但我casual player角度 琴晩入game打左幾鋪鳩map好開心 先發覺無升盃 有啲想即刻quit game
at least 可以改到 +3 -3 ratio少啲都無所謂 起碼係有point咁打啲鳩map

客場最差係啲係咁整同一個map樣
咩5050個啲真係玩黎都曬氣

新主題好似好吸引
有狗 如果有貓Skin就好

下隻新角可能係貓

巴哈有post話抄任天堂，唔知會唔會畀佢告

Cap黎睇下

算抄定致敬

本身任天堂同騰訊都有交易買賣
唔會為小小野大打出手

新玩 得Shelly Nita clot Rosa .應該升邊隻好

Nita 易上手，而家又強勢

又抽到個金庫回50000血任

布洛克16萬傷

Clot la 因為clot可以poke加傷害高，是一個前期十分厲害的英雄

我覺得brock 唔buff返果下好野

啲速度慢到

直頭最強一日唔出d爆唔到牆嘅map clot一日都係t0

個銀彈武裝配件直接將佢升到T0

而家粒彈得返900傷左右算好左架啦

點解第一頁啲圖仲唔update

而家真係算係變返偏平衡
反而拜撚同edgar 都要nerf 啦，勁到on9

俾大家考古

拜倫嚴重啲，艾德加nerf 咗血量好好多

點勁法？

太毒

3x560 先1680
咪同火箭差唔多
仲要慢慢磨 唔係一次性傷害

秒傷真係廢

reload 快過火箭，判定大過火箭，粒彈快過火箭，仲識回血

玩GEM見到隊友拎哂GEM然後跳過去送頭真係冇咩心機打

好正，睇住佢死

如果對面有一隻我會好開心

放心 永遠唔會發生係對面隊

poco 都係回血角
但都要有starpower先叫好用 仲要低攻 算係balance同有得counter
拜撚無starpower都已經好撚勁
又回血又高攻又投技

仲有colt依加屈到 啲近角埋到身都無用
仲未計韓仔秒曬所有投角

最近真係無乜心機玩

大家覺得升芽芽/莫提斯定史派克先好

Spike

宜家出啲gadget又爆牆又盛
諗返初初出個堆Shirley 的滴向前衝
Penny有炮台先可以爆牆
卡爾條放火火車軌
呢堆初代gadget 真係廢到
點解可以出得咁差

根本就係萬能英

好脆

都埋唔到身

狂牛個濕鳩回血

痴撚線
一輪無用brock
brock依加係乜撚野定位黎
遠程但低攻 lv10得1498
咁多隻遠程最低攻係你
Jessie surge 都高攻過你
少血 得3300

除左starpower放火叫有啲用
自保同攻擊都唔夠
我比你射得有幾準 玩得有幾意識都無用喇

定位就係SC 要你廢你就要廢
都仲可以打吓金庫做輸出嘅
但打控場就真係不了，火箭一去到中遠距離就好易避
今晚個金庫幾啱brock玩

好後悔升左佢10lv

都唔係嘅 曾經有過輝煌時代（上一版）
係今版又cut攻擊 又cut gadget 威力先變梅菜

好難講，可能遲吓又buff翻呢

無nerf之前好好用
但個陣我得彈跳個gadget

等佢buff算
依加個攻擊力低到好難玩
打bea都要3下普攻先殺得死真係好癲

無計，SC決定咗個主流，你睇Jessie一buff勁撚到傻
brock打低盃都可以用下既，一係淨係heist用
或者三排開哂啲牆玩三射手

而家覺得叫新手升爆SHELLY玩PP好撚仆街
打D空曠少少既場就成個箭靶咁

呢度不嬲屌鳩場場power play 用shelly 嗰啲人

對面隊啲shelly永遠都勁有意識
保護住啲低血角同守住啲重要位

你個隊嘅永遠尻衝送頭
有大就遠距離放
拎住9粒石用gadget衝去對面3個人中間拎石

場場玩又唔係問題,如果識幾時上同點搵掩體
但新人好多時都未熟,變左一開場就行上去避都唔避做箭豬
不過對新手黎講想快D打PP拎多D資源SHELLY真係算最易升果堆

叫新手升nita學走位好過

推呀

jessie痛撚過閪咁

聽日nerf

想棄game

做乜咁睇唔開呀

成日都抽唔到星技
玩黎玩去都個啲角 開始悶

課個新年特惠pack 囉

其實都係靠自己俾目標自己去玩
就算齊左角最後咪又係玩黎玩去果d 角
覺得悶咪日日清任就算等到有mood 再衝過

多左韓仔之後成隻game變得好撚悶
用親低血角對面隊都有隻韓仔
真係玩多陣都唔想玩

有冇隊友一齊玩先
自己打街場係難打，個陣一柒真係會畀對面屌住打

其實大家點睇用石買傳奇角？

有石買呢D不如留黎買PASS

咁我係犯賤嘅
無隊友剩係打街場

街場最近成日贏一場 然後輸足十場
十場大約2場underdog, 3場斷線狗 4場隊友零teambuilding咁

嬲到連續幾日直接打fans made場算

可能我玩開gem 唔多見到韓仔
但對到果陣隊友唔幫手2 打1 一定死

真 個量夠開幾季pass
一個唔小心pass d 箱就開到隻出黎

咁係你非洲人啫
無得怨

葛雷特連skin249，入唔入好

真係唔識用

我細佬話，淨係切彈有用（佢25000杯）

而家應該唔難抽喎,睇期數應該紫底機率

仲有16日搏下先

colette 而家算勁

成set彈都打人唔死

得第一下痛，隊友要收到頭先顯得佢勁

我都係玩上校算

好耐冇玩pick up返
依架啲角20rank係咪好廢

兩下普攻一下大=秒
有呢個諗法玩呢隻會勁好多 唔洗下下靠隊友既

無得用鳩map升分之後已經無動力開game

估唔到呢個係棄game嘅觸發點

留黎買pass仲好
多d箱隨時開到

學用brock好過
1000盃就有
shelly呢d真係好難上到枱面

都未必會
佢都勁左好耐最多加返攻同jessie睇齊
jessie可能會調返低攻d,1300 1400左右

史派克個新skin唔知幾時出。。。。

我都等緊

其實好勁
攻速勁快，中距離好易打中
打坦壓住黎屌
打Heist大技扣13%，用shield SP大技hit完仲要有40%盾

畀jessie威多一排先啦
難得上主流

勁到抽筋
一用坦見到對面有依隻真係想quit game

唔係睇rank 睇level

黃色圈嗰個係rank，個人認為係代表熟練度
藍色圈嗰個係等級，即係代表你隻野幾高level 暫時最高係10呢

我覺得得科學怪人，植物學家同埋摔角手先算坦

當遊閒game咁玩，玩左年幾，0課，差今季英未有原來咁少人玩隻game

我出街都見到幾多人玩

睇咩年齡，呢隻game小朋友玩最多
18打後應該相對少啲

外國就應該多人，香港應該麻麻地有人玩

有，你

反而近排見到好多老豆級嘅人玩

係街淨見過一次有人玩緊

有冇行過去同佢講，你打咩呀，豬隊友

無
廢事俾人話返轉頭

個post都推得好慢

習慣下 隻驚出左咁耐都無咩特別野好討論
多數都係上黎呻下街場太多智障

ching見你成日好努力推po

LIHKG無clan?

有TG谷但係死死下

應該d 人都係求其入個hk top10 果d club 就算
公會都無用

算快架喇

隨心一推

我唔推嘅話就冇人推㗎啦

唔知下隻新角係咪真係貓

流氓貓

Star power 有得upgrade

終於有得report班掛機狗

條片唔係concept咋咩

唔係測試ser嘅新嘢？

你睇下佢置頂個comment
"It's A Concept/Idea. "

屌 電話一㩒就開始播

thumbnail 已經大大隻字寫住concept

場場紅wifi
玩條撚咩

Push
早幾日抽中Byron

放火果隻最好玩

尼隻先勁，又奶得，又素得

*毒

發覺而家random隊友通常都係一個日本+一個泡菜
對面都係差唔多，英文名通常係香港人

完